要法官接納: “警察是不必然可相信的証人”

求所有不幸上法庭個案事主，盡力要法官接納: “警察是不可相信的証人” 或 接受 “不必然可信証人” 等, 記錄下來。
如果有好多類似個案，對日後上庭手足相信有一定幫助 🙏🙏🙏

e.g.

他提及本案獲「612人道支援基金」資助，但耗用了6位數字訟費，希望可取回。

希望拎得足，退返比612後又可以再比手足
希望無限lopp，不斷勝訴，退錢

重要

雖然紅官當道

插藏嫁禍
亂屈襲警

有冇法律界巴打分析下可唔可行

其實警察嘅口供一向不可信，但依家啲官守唔守得住政治中立先係問題

因為屈鳩人冇後果

屌睇下佢地官方出幾多大話Post就知唔可信啦法官

推

三權分立嘅話 司法唔應該信執法
一切睇證據 冇偏幫
立法就跟民意

可惜三權分立已死

插藏嫁禍最少有兩條片拍
銅鑼灣臥底插竹支入背囊
最近教堂捉人 放鎚仔入人背囊
屈襲警無數
狗既證供唔可信加妨礙施法公正

推！

警察是必然不可相信的証人

呢 d 野有冇得申請禁制令？

冇幾句聖旨啲法官唔使撈啦, 可以返去擔屎!

有無人可以幫下呢位手足

曱甴有智商架咩？

Push

咁要先搞掂司法歸邊既問題

你叫班藍屍法官接納？

你知唔知D法官係邊個委任的？

W

S

推，呢個一定要推

不嬲都有案例講
不過警察無後果喳嘛

黑警成日講大話 點信

有冇辦法交俾所羅門筆記做野？

推 其實諗咗好耐

根本就係「必然不可相信的證人」

佢地可相信係基於‘佢唔識你你唔識佢點會無啦啦害你’
但時至今日，佢地敵視港人已經係人所共知架啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

其實佢嘅證供唔係有利益沖突？
唔應該被接納

甴近平

不可相信的法官呢

push

12.8

除步高可信

Pushhh

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

可以點做

紅官係盲

要法庭接納都幾撚難分分鐘推翻以前啲裁決咁款
不過值得一試
法庭必須要搞 亂咁判又有曬政治前設，唔打破世界用香港人對於「法庭法治」呢樣迷信野唔掂
想遊行去終審定集會派人遞請願信作為第一步？

應該大把材料

同意!!! Apply to 所有case

真，咁多條片證明警察不停妨礙司法公正，都唔知點解會信得過

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

淨係引用四點記者會的解釋也可說出公義在那方。

好難，法治已死

必然不可信

岩

推，講左好耐，希望真係成功

屌，你地自己諗下make唔make sense先啦on9

重要推

律師手足要搵幾單鳩屈案例比法官

絶對要法庭接納，黑警為不要信証人！

我覺得而家國際線
除左黑警係不可信証人
第二樣係要打 有部分法官(紅官)同律政司不中立
持私人立場同中共落order
所以審判不公 香港人不能接受
法治已死
當休班警犯法 佢會話個別例子
當市民被屈 佢就將所有事拉落市民身上

其實已經咁多案例證明班仆街不可信
咁都入到9成係法官問題
如果佢係要幫政府
我地根本有咩理據都輸左一半

呢啲要推下啦下嘛

推反岩

做共產釘官都有後果, 同黑警同罪.

算唔算老妨？

721 831 101 1111

有冇手足可以建立一個"警察是不必然可相信"的數據庫, 來支持將會上法庭手足參考抗辯.
(定已經存在 ??)
要詳細例出過往已經審決, 有關警察證供不實記錄, 最好寫明是"不可相信".
手足被非法逮捕，被毆打，被梫犯已經好慘, 希望我們可以盡力幫得幾多得幾 !
最終目的係要法官接納, 使法官撤銷對義士手足的檢控.

有冇諗過宜家連法官都不可信？
全部都係黨員

法官都紅底 不過support

警察必然是不可相信證人

法官都係唔可信法治

其實憑咩野推斷警察一定可信呢
本身呢樣野都唔一定啱

警隊咁多人一定冇人講大話嘅咩？

其實2014年之後
有部分法官已經唔再readily咁相信警察嘅口供
尤其係裁判法院一啲相對比較年輕嘅裁判官

警方係必然可信的證人，呢句係點證明。

輕輕一推 完全唔可信
12年俾黑警打過

呢個係常識 唔使說服人

唔可以放過佢哋

身為執法人員公然誣告可以完全無後果
香港法治笑撚死人咩

得3張相加幾隻字

應該話係喺正常社會其實係default 先能夠有效執法
但而家好明顯係政府凌駕法治，警員講大話唔駛負責，執法機關全盤失效
呢個一定係要思考

你up乜9，同topic既關係係？

唔可行 每個人上court宣誓後都係可靠證人

係

推 黑警是不誠實証人

（區議做野，五大訴求不口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪

講緊default「警員係誠實可信」呢樣嘢喺現在不適用囉
閱讀理解有問題？

呢個重要

插竹果次d片冇時間線，
都仲可以拗得到話疑點歸於被告，

炸彈果d根本屈9人，上庭都唔敢
教會果次真係捉到正，真係有得用依個point打

Z

警察非可相信的證人 (精神狀態及案件立場觀點)
警察非必然相信的證人 (精神狀態及案件立場觀點)

咁樣?

講真 呢樣真係極度重要
要收集所有不誠實證據

你頭先果段文字先推論得出個咁既結論？點睇都係你閱讀障礙

其次，有警員講大話等於警員每句都係大話等於全部警員講大話？講下都知唔撚make sense啦屌你
份份證供都係case by case獨立去睇，屌晒你地班on9仔

案例多到唔駛搵 但係香港冇法治

已經唔講d 基本法律concept，你地係普通logic 都無
如果有人講過大話（注意係喺法庭外，仲要唔係佢本人係同事etc）就可以介定為一個唔誠實既證人
屌你，呢個世界有人無講過大話咩？
咁係咪以後全世界都無人既口供信得過？你地覺得講得通？唔好弱智成咁得唔得

要case by case咁睇
要個別案件中以證據證明所涉警察並非可靠

唔能夠以其他案件中對警察嘅印象嚟判斷
因為宣誓後個個都係可靠證人

pish

pishhh

其實唔係唔知要case by case 睇
而家每日睇到大量警察以憎恨嘅態度去對待示威者
有啲上到庭連名都無
點解可以話警察無intention去作假證供？
懷疑佢哋因政治取向而作假證供唔合理？
呢個係成個警隊嘅credibility嘅問題。

好多裁判官都係藍，唔係就差佬出身

同我大大力推
班死黑警係完全不可信的證人，食屎啦屌

push ar

光復香港

1210 #旺角警署 #被捕人士 #插贓嫁禍

9月21日晚上逾百名示威者包圍旺角警署，警方於驅散行動期間，拘捕一名理工大學會計系學生，並聲稱從其背包內搜出塞有布條的玻璃樽、打火機燃料、鐵鎚等物品。涉案理大生被控於公眾地方管有攻擊性武器罪，案件今在西九龍裁判法院再訊。被告否認控罪，辯方直言遭插贓嫁禍。據了解，玻璃樽上沒有被告指模。

報導全文：

根本就算竹係被告嘅
都唔代表佢可以插番落去
正常嘅處理程序應該係入證物袋

再玩多半年應該全香港都唔信警察

點解警甴俾假口供冇人追究

訟費係無可能退足，得6-7成

好想知道如果呢個無片嘅話咁點
其實就算有指模都唔能夠100%證明唔係啲狗屈佢

問題係
喺冇證據證明呢啲statement嘅情況底下
一個真正evidence-based嘅官會覺得咁諗係以偏概全

雖然咁諗係合理
但並不absolute and applicable to every case
你好難假定整個警隊 每一個人員都唔可信

當然你可以搏黃官會咁諗嘅

講左成幾個月，點解差狗比偽證同證實係9拉9告都可以無後果

咁樣屈人法，放返手足出黎就算，d警甴唔駛負責任？

你講出咗個重點係「真正evidence-based嘅官」
我理解係，如果佢係真正evidence-based嘅話，就算佢default 警察可靠，單憑供詞理應係唔夠證據去判斷？
假設一個case 只有警員供詞，而無任何片段／其他證據（例子：屈你襲警），咁呢個情況下係咪存在疑點？
如果上述答案係否，咁我就覺得好有問題。

告返佢老妨

終於有人智商 正常

睇死個官又係話個別事件 不代表全體警務人員

聽到悶

係囉
但最搞笑休班警定當更警已知犯罪紀錄成本電話簿咁厚

律師呢期肥肥啦

係差館襲警
想被自殺咩

我嘅答案係是 存在疑點
因為供詞 尤其是只有plaintiff一方嘅供詞
係有欠說服力的
唔能夠建立出對事實嘅客觀描述

的而且確依家係存在上述情況
所以大多數官根本堅守唔到evidence-based嘅原則

重要野

嘩咁d曱甴亂9咁拉
咁係咁俾34成出去
咪破產都唔掂

如果事實正如你所描述嘅
/大多數官根本堅守唔到evidence-based嘅原則/
咁連登會有呢一個po 嘅出現亦都係合乎邏輯
正因觀察到警察證供被無條件相信，所以先會有呢個 post 嘅出現
要 case-by-case 睇嘅argument 狹義嚟睇我認同，但睇遠啲係已經失效...

好似唔得，你要証明全部popo唔係可信証人先得，唔係佢都係每個popo獨立咁睇。

都好， 當面問個官信唔信差佬， 信就落人權法list

真係依家，班黑警𨳊拉，輸左時又要賠，賠既錢又係我哋既稅！打官私又係我地既稅！堂費又係，出糧/OT又係⋯⋯⋯⋯

ppp

lppp

樓主嘅提醒係一件好事
畢竟看似大家都忘記咗呢個方向

不過正因你未必知道即將面對嘅官是否evidence-based
我想同時提醒大家要以specific evidence呢個較符合法律原則嘅approach去對警察作出控訴
至少喺遇上evidence-based嘅官嗰陣會可信得多

即使遇上嗰啲屬大多數嘅庸官
咁做都唔會有咩損失

當然 探究non-evidence-based嘅指控方法亦係必須的
不過呢個就主觀同難得多
或者喺法庭以外落手會比較容易？
因為法官好少會接納與單case無關嘅嘢做evidence
但佢哋或會暗中參考自己腦裡嘅mindset去做judgement

佢既供詞講法合理，被告既律師又challenge唔到/拗唔贏咪就係信佢既證據囉，當然可以係個律師垃圾

up

現任警狗得三萬隻，計數量你估犯法既市民多定警狗多？
照你思路，咁主控係咪可以拎普通其他市民既犯罪紀錄去說服個官普通市民唔可信？

如果淨係得單方面供詞，就算被告律師係啞嘅，都係唔夠證據去判斷啦下話？

但係如果警察唔可信的話
咁警察調查搵到的「證據」都係唔可信
如果法官唔係相信警察公平公正 冇老屈冇砌生豬肉的話
我諗好多case都告唔入

推，警察根本唔可信！宣誓都無用！

呢個時候其實變左係我哋要搵證據證明自己清白
而要咁樣做基本上係極難，邊有可能24/7 我都要自己裝個鏡頭攝錄自己保障自己？入到警署嘅話更加唔駛講啦...
咁已經唔係無罪假定，而細細個成日聽嘅疑點利益歸於被告都唔存在

你唔好為拗而拗得唔得，會唔會請個講唔到野既人做你既辯護律師呀丙

你每次都錯重點
個重點係單方面供詞本身係咪「足夠證據」，而唔係有冇律師

推！！！

點樣「每次都錯重點」？我上次錯重點既時候係？

如果一份供詞同環境證據無衝突，辯護律師又諗唔到合理疑點去抗辯，我又睇唔到有點解唔可以信既理由

pish ar

證據比警謊可信
再審視證據有冇造假
加埋第三方

你第一次覆我係以狹義嘅case by case 去睇，但我切入嘅角度係宏觀嘅credibility issue，此為一錯重點。事實上我並無唔同意case by case 睇唔能夠 infer 每一警員都係不可信既事實。

你introduce 左一個環境證供，咁係咩先？喺我提出嘅假設只係有警員證供存在，冇任何片段/證物喎。

根本當香港人係仇人一樣

唔同
依家係警察對我哋作出指控
可以係有證據(無論可信與否)
可以係冇證據(單憑片面之詞)
而個官已經接納且相信呢啲證據
呢樣係建基於法官信納咗警察為可靠證人(by taking an oath)

我哋要做嘅唔係影自己做緊乜
以證明自己冇做出犯罪行為
以證明自己清白
去到咁先叫有罪推定

我哋要做嘅係改變個官先前所作嘅前設
質疑案中所涉嘅警察並非可靠證人
咁樣係要我哋提出理據去支持
例如搵到警察插贓嫁禍嘅證據

正因我哋challenge緊庭內本身大家都有嘅共識或前設
如果咁樣都唔需要我哋證明
就會變被告大哂 法治已死

當然影自己做過乜都可以係有力證據
但目的就完全唔同
唔稱得上違反無罪推定
呢樣嘢要分得好清楚

Pushh

繼續搜證

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

好似明明地，我諗你嘅意思係話once 個官accept 左警員係可靠嘅話，其實已經係within 無罪推定，因為警員供詞已經係「證據」？

所以我執著個點係個官會唔會信納警員片面之詞並且單憑此就判罪？

因為佢可以
1. 信納之後仍然認為唔夠證據
2. 信納之後當成事實嘅全部而將被告定罪

其實只要個官堅守evidence based 嘅原則，就算佢無條件信納警員嘅話，亦唔會咁容易有冤案出現。

所以有兩個重點：
1. 法官是否應該無條件信納警員證供
2. 法官是否能堅守疑點利益歸於被告原則

唔知咁講啱唔啱？
btw 唔係法律撚，謝賜教

呢個要推

其實係可以
點解唔得

推
但係好撚多紅官/藍絲法官未撚判，甚至未撚開審就已經公開講自己嘅見解

依個重要 推

重要！

你嘅理解冇錯

至於個官信納之後嘅取向
真係好難預測
尤其是喺唔清楚佢背景嘅情況之下
我哋只能夠做嘅係
一 庭上以證據 針對警察並非可靠證人作指控 藉此推翻佢哋所作嘅證供(evidence-based)
二 庭外廣泛建立多數警察非可靠證人嘅文化 藉此改變庸官嘅mindset (non-evidence-based)

重點一
無任何對此作出嘅質疑嘅話
係 應該
因為建基於宣誓嘅過程上

重點二
Depends on individual judges

講得岩

如果法官唔接受 全香港人可以肯定

法治「壽終正寢」

主要係警犬成日比假口供！

有人可以講點樣令法庭覺得警謊係不可信？

警謊

我推

唔好殺警甴吖
上次湯頸咁係唔啱架

紅官當道，我地可以點做呢？

係, 唔係點會話打官司係燒錢
所以612最後都係叫你搵返法援.再指定返佢地既律師黎做

asdasdsa

根本同一班人黎

推比多啲人睇

sacntion

「嘅話」